[Law巴絲請入！]香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁

憲法及《基本法》全文

第三章: 居民的基本權利和義務

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁 禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

有無熟悉law巴絲知道受影響市民可唔可以從民事追究？

已經嬲到唔知有咩可以幫到手

民事 非法禁錮 false imprisonment
tort

可以 其實法律界區肯全力幫手 唔收錢 全力民事起訴黑警 d狗就會無咁過分

Push